（長文）到底有冇你鍾意過我？

我同佢中學就識 但一直唔太熟
中六有次各自同自己朋友溫書
到夜晚我地嘅朋友都走曬 淨返我同佢
咁岩我地坐係對面 之後就開始傾計熟左
慢慢變左每日放學都會一齊溫書
一開始佢都會成日玩下我串下我
但其實我個時已經對佢有好感
後尾佢又會無啦啦拖住我溫書
開始變得對我都超好 個段時間好青澀好開心
仲好驚考完dse再無見佢嘅藉口
所以鼓起左咁大個女第一次勇氣同人講鍾意佢
點知佢覆左：認真？
而我個陣又太驚淨係答左佢好似係
個陣好驚因爲咁無左佢 或者疏遠我
但咁岩暑假佢要去英國交流三個月
當時佢一落機就即刻打比我 叫我唔洗擔心
個三個月我地每日都會就時間skype
叫大家起身 但明明我地咩都唔係
佢會叫唔比同其他男仔whatsapp
要第一時間覆佢 唔比已讀不回等等
佢仲po左張英國嘅相有tag我
後尾愈來愈多人問我地係拍緊拖
但反而慢慢比左壓力佢 因為佢留過一年級
佢成日問我入左大學比人講仲同一個中學生我會點 我亦多次好肯定同佢講我唔介意 而且你其實比我叻好多 唔需要理人點諗
到佢返左黎香港之後 我地都會出街
就好似一般情侶咁會攬會拖 所有回憶都好開心
但我地之間其實無任何嘅名份
到後尾我入到我理想嘅大學同科
佢都話佢希望同我一齊讀一樣嘅野
但開學前佢突然同我講左好多野好似交帶生後事咁
叫我加油 唔好自己唔開心等等
個日開始佢就慢慢唔覆我 想疏遠我
我問過好幾次但佢選擇逃避
到左佢dse放榜佢即刻同我講佢入左同我同一科
但唔同大學 我都好登佢開心
直到而家我已經year3 即使大學生活有幾開心
遇過其他所謂嘅好男仔 但哩三年我從來無放低佢
自己亦無拍再拖 有時同佢噓寒問暖幾句
但每年生日節日我地依然都係第一個同大家講
聽到某首歌 去返某個地方 所有回憶依然係佢
到底點解可以咁鍾意一個人
一個從來無一齊過嘅人
有時好想的起心肝問佢
其實你有冇鍾意過我一秒？
定一直只係當我係比較異性朋友

困擾左好多年可能講出黎會好d

有冇你 你有冇
中文好難？

Sorry 自
係你有冇先岩

題目都打錯
更正：
（長文）到底你有冇鍾意過我？

自推

果陣比人屌左味 如果比人屌左之後分手 咁唔洗再問了

[member]直接比篇文佢睇[member]

冇啊 淨係攬同拖過

想知男仔會唔會咁樣單純對女仔朋友咁

咁應該就冇鐘意你啦 連屌都廢事... 樓主加油
（認真答：我覺得佢真係冇鐘意過你 純粹係寂莫 想搵條女

想食咪食囉，想訓咪訓囉，唔知咪問囉，鐘意咪講囉，人真係麻煩。

已經好努力 但都睇唔晒成篇

可能真係 咁就過左三年

問一個已經過左三年嘅問題好似好白痴 做人就係咁麻煩

多謝你睇左一半

有心唔怕遲，比個機會自己放底

好驚聽到自己唔想聽嘅答案 白白咁為一個人浪費左三年 覺得自己鍾意佢鍾意到失左理智

唔問浪費多30年就好笑

佢依家有無女友先，無既真係有心唔怕遲

算啦 人要向前望呀 其實愛情唔係咁重要架姐

冇錯 其實唔好咁輕易擺愛情喺第一位